太古城你時租都比唔撚起呀

笑撚到我仆街個巴打即刻比狗用電筒照住

10月4號全民口罩

片？